點解蝙蝠俠住蝙蝠洞同蝙蝠同住，身體仲咁好？

仲要同企鵝、夜貓、鱷魚等多種動物搏鬥，唔驚交叉感染咩？

...

因為佢地冇比人用黎做生化實驗

點解美國連登仔，都咁似on9仔？

又唔係食撚咗佢地，
打完交會洗手架嘛。

因為你調轉咗
係蝙蝠住蝙蝠俠屋企

管家買餸唔撚易

因為咩病痛都傳晒比果子貍

蝙蝠俠食女 冇食蝙蝠

以為係我開

因為有錢

沒咩原因既，因為佢係Batman 囉

你唔係覺得Batman 啲蝙蝠會有菌架？管家俠可能一早就幫蝙蝠洞全部蝙蝠打疫苗洗白白，仲好食好住過你呀

有錢就做bat man,

無錢嘅就賴咗嘢做man bat